有冇人覺得舞台劇係表演界既恥辱

首先誇張到不得了
又要話唔誇張台下邊睇到
個問題係誇張到太假啦

最激氣係成班做過舞台劇以為自己識做戲
做戲唔係得個放字架
夠放就代表好戲龍心都好戲啦

有班舞台劇走去拍電影先好笑
演員都算啦仲做埋導演
一d都唔好睇
人地話你唔好睇又以為自己係藝術作品，搵班artist friend撐自己套戲個問題係都唔好睇

不嬲都係
係班傻西自己唔認姐

泰臣 蝦頭嗰啲？好明顯拍電視劇/電影都差人幾班

每次鬧完交，主角要走，一定走到咁上下就停，等人叫佢再回望